就嚟新年走轉澳門

本5000
2230船番hk
贏到5000就抽5個派100 求集氣

Lm g持

Lm

去緊港澳碼頭 好塞車

玩百家樂？

我都啱啱返黎
支持支持

係呀

地點係威尼斯人

係咪開錯台

莊莊閒 閒莊莊

lm g持

隨心買

加油，支持你

輸哂未

幫你打打氣喇

我

唔想做乞衣 但係支持

上船了

留名了

G持

唔知咁嘅鐘數有冇300蚊枱

海立方長期有50蚊

海立方咩位置有50, 上次去全部500 1000喎

一入去就係啦
幾張50骰寶

最近去過新濠，美高梅，威斯尼斯人，海立方
海立方最平民化
冇賭場嗰種壓迫力
以為去咗屋邨商場，成班廢老鳩up呃飲呃食

Lm支持 btw 咁多次都靜係影匯同海立方有得執 不過我玩廿一點 仲要隻秋

搭車去？

sor9ly
以為講緊百家樂

百家樂都唔洗500

我淨係去過百老匯同威尼斯人 感覺威尼斯人冇咁殺

我都係係威尼斯人贏得最多
但威尼斯人個賭廳好焗
一多人圍埋一齊想暈咁濟

係呀 上次打6個鐘 想死

唱左2000蚊做籌碼贏左2000

你玩咩?

ching 全部玩百家樂贏

？

係

俾心機

輸哂未姐

用咩戰法?

Lm...

&

Good luck...

仲未走即係輸撚晒啦

屌你 入賭場影相

買埋2000蚊一鋪走啦

多謝巴打 2000本

po⼃⼂⼀⼀⼁⼂錯

咁撚勁？連推3，4口？

另外用現金換籌碼 再換返？

到我派你咪又話我拎自己錢買

百家樂贏幾萬蚊有試過 輸幾萬蚊有試過
其實好似冇乜技術

不過樓主加油啊 千祈唔好輸番轉頭
等你好消息

g持

等你好消息

最底果個成皮野喎

而家手頭上仲有萬五

目標達成 好收手啦巴打

祝樓主嬴多啲 派我

唔好比番佢

走了 5000嚟 15000走算係咁

300%回報算好勁

抽我

lm

奸爸爹

恭喜哂啵! 呢一年肯定旺啦你

請你一定要抽我

豬年發到豬頭咁

識收手

截左 以上嘅巴打會抽5個派 每人100

聖誕狗
闇夜龍翼
好想玩玩了
右腳申直
花花世界花師奶
以上5位巴打請tg我pm馬會ac

唔玩下日本妹先走？

聽日番工

其實係咪我開錯台 點解有錢派都得咁少人

100 留都廢事

介唔介意一齊交流下

巴打你有錢姐 100夠食飯好好嫁喇

想點交流

加你tg

Lm 後補

ok

未pm我嘅2月1號0時01分就截 冇人認領嘅就重抽

巴打pm我呀

巴打我唔識pm 呀
我tg dm咗你

已經收到三個朋友tg我 仲有兩個會唔會重抽呢

好易咋啵留名 不過新年完先去好啲